[桌球jj] 有冇初學巴打一齊玩下?

小弟打咗桌球一排，漸漸鍾意咗篤波 不過啲fd平時都係當娛樂玩下多，打開隻腳又唔喺香港

自己喺港島打開，最高打過都係廿度左右，想搵下有冇差唔多嘅巴打得閒打下，唔介意嘅留個tg我搵你

推

推一推

係到搵親d人都話自己新手
出到黎起晒break

近唔近杏花邨

最近沉迷咗，日日打，點樣可以控白波好啲

+1 LM

留名，但長期喺新加坡做野，仲難搵腳

同樓主一樣, 不過唔想去有煙味既波樓
間唔中有去開順利體育館, 不過好鬼遠